Вопрос & я
точечный заряд расположен:

Ответ а) в центре однородного дизлектрического шара;
сохранен
а) в центре однородного дизлектрического стержня.
Баг: 1,000 я я
Изменится ли в этих случаях вектор электрического смещения в произвольной точке, взятой в области диэлектрика, если дизлектрик убрать
отметить
вопрос
а нет *
6 нет ®

Предыдущая страница Ге ОТЕ Ка оТе!
